[以武制暴] 打關節

香港人係時候再進化喇，唔好掛住打頭，易整死人，觀感又唔好，班仆街休息一兩日又可以繼續出嚟斬人。雖然唔想講，但係好應該向小柏林條冚家剷學習

唔想班恐怖分子又出嚟害人，記得集中打關節位，呢啲位一斷就一世㗎喇。

祝武運昌隆

Push

以武制暴

孫叔敖埋兩頭蛇

可以的話打斷埋手嘅前臂骨 同埋腳嘅小腿骨

Push
踩波羅蓋

打頭訓低左就冇得玩架啦

第一下可以，始終最快令佢失平衡，佢瞓低咗之後就快快手一係波羅蓋一係手踭，簡易又快捷

agree